劉江華成日比人笑，但其實佢條命先係最好

立法會一落選，就加入政府，人工大升

14年 19年 兩次政治危機佢都開會唔洗出聲

到美國通過咗人權法 佢就比人炒，又唔洗上身

就算美國查佢，都好大機會咩都查唔到，因為佢公開嘅會議多數都係無野講 根本佢就係最聰明果個

佢真係靜靜地贏

悶聲發大財嘅最好例子

除咗落選果一刻，其實都冇身處過係風口位

比人叫垃圾桶都忍到
就知道佢係非一般智將